+++
title = "Выборгская русалочка &#8212; 2009 &#8212; асинхрон"
date = 2009-10-06T11:08:34
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_9487/"
permalink = "/post_9487/"
categories = [ "Календарь",]
slug = "vyborgskaia-rusalochka-2009-asinkhron"
aliases = [ "/post_9487", "/post_9487",]
type = "post"
tags = []
+++

“Выборгская Русалочка-2009” может быть отыгран детскими (юниорскими) командами в режиме асинхрона.



Основные параметры асинхронного отыгрыша.



1. Асинхронный турнир по игре «Что? Где? Когда?» «Выборгская Русалочка-2009», памяти Игоря Степановича Мальского, проводится c 5 октября по 19 октября 2009 г.. В нем могут принимать участие команды, состав которых удовлетворяет условиям пп. 2.4, 2.5 Регламента (регистрационный взнос с команд-участниц турнира не взимается). Число команд, принимающих участие в асинхронном турнире, не ограничивается.



2. Для получения вопросов и отыгрыша асинхронного турнира представители городских клубов (далее - Представители) не ранее 5.10 и не позднее 10.10.2009 отправляют электронное письмо с темой zakaz на адрес rusalochka@knopik.info В ответ автоматический робот-рассыльщик пришлет файл с вопросами и краткую инструкцию по дальнейшему обмену информацией.



3. Отчеты принимаются по электронной почте и должны быть отправлены не позднее 24.00 МСК 20 октября. Форма отчета будет выслана Представителям после окончания приема заказов.



4. Жюри на местах засчитывают только ответы, полностью совпадающие с авторскими вариантами; при возникновении дуалей или каких-либо сомнений в трактовке ответа в соответствующей графе отчета проставляется знак вопроса. В приложении к отчету о проведении турнира приводится ответ команды (указываются номер команды, название и/или фамилия капитана, номер вопроса) и текст апелляции, если таковая имеется.



5. Подведение итогов асинхронного турнира производится Оргкомитетом не позднее 24 октября 2009 г.



Оргкомитет Турнира

  

kvintvyborg@yandex.ru, rusalochka@knopik.info